契爺無限好 股價已黃昏

契爺無限好 股價已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛tesla
想不到長揸 帶來更永恆傷感

契爺無限好 卻是近黃昏
高峰的股價 剎那失陷
all in tesla 不肯等人 要買便diamond

咩教會？